係時候返中環金鐘尖沙咀玩

黨鐵而家封鐵路，我地就去返最多人流，最影響香港經濟的地方玩

中環金鐘尖沙咀四通八達，唔似機場一封就走唔到

大家點睇？

自推10次

10

9

8

7

6

預吿；樓主會比機場撚屌

5

去機場

入機場唔係想一次搞掂 而係你拉人又好點都好 每次戰場都係機場 一日半日損失政府頂到 持續一頭半個月一定收皮 係機場就算俾人拉都拉得有意義

雖然你未必有心，但我地唔係玩。 每次都會有手足被捕，要認真！

又或者機場撚可以入黎理性討論下，如果機鐵封左，狗係青馬橋set road block, 大家仲可以點退？？？？

機場絕對係最後武器，但入機場前應先好好計劃，咁唔係又係送頭，送登記身份證

善用不推文

去山頂
Set road block
要同有錢人攬炒

封上山嘅路已經夠做

Yes Sir

尖沙咀海防道大量狗車wor

狗唔洗趕唔洗拉我地，剩係封機鐵，封青馬，已經一網打盡，咁我地係咪要留入面搞佔領？長佔又會引起國際反彈，大家計劃清楚先

sor, 字眼用得唔好，唔完美，可接受，會改善

收左個日皮咪走囉 唔停飛=有旅客=安全 停飛=散水 玩到十一

利申不分化，理性討論

9.1入機場

如果係set road block 唔俾走，個個登記身份證，我地點應對？

而家對家轉晒策略，唔係想趕走我地，而係封地鐵，將我地一網打盡

你咪慢慢登記哂一百萬人 反正你監控都有哂所有人架啦 但你一日停唔到我地 每星期就無勁多錢 頂到幾耐

係咪真係有一百萬人先，大家上次去過機場都知，有吹風有狗ready, 好多人都驚到爆，拿拿聲想走